敵進我退，敵駐我擾， 敵疲我打，敵退我追

Be water my friend
Hard mode 逆境波冇得硬碰，
呢十六個字其實好實用

， tks Mao

香港人
不割蓆
不分化
不指摘
不篤灰

義士
不受傷
不被捕
不輕生
每個你都好重要，
拔蘿蔔少一個就係差你一個

點樣同恭產黨玩陰招？

呢樣我唔識，但係同狗對抗，對峙一定係蝕
佢地做所有嘢都要部署，我地就可以散聚有時
所以共慘黨雖然係賤，但都有值得參考嘅嘢
以其匪之道 還治其狗之身

我都成日周圍貼 證明經得起現實考驗
敵進我退，敵駐我擾，
敵疲我打，敵退我追

根本個玩法就係咁

其實已經係地獄mode
但香港人唔會輸呢琴點我始終堅信
經過一個月仍然有咁多兄弟姊妹同路
正正係黑暗中最清晰的光芒

加油
歷史的巨輪一定會因為同路人而被推動

但係要有策略玩

要貼呢張

講得好

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

原來我就係差張圖